手足點睇今期居屋

梅窩新居屋預計四五千蚊尺
預百幾萬細單位 都做到9成5

有無手足會遞白表抽

擺明比退休人士

食藍莓8咪有味囉

戒左煙先好講野

睇下佢起成點,邊個建築商先啦

正常連登仔會過收入上限